有無巴絲裸辭完仲未有工返

19F.g 做banking bo慘過狗
一quit就爆武肺
見啲工都好似問你攞料咁
2nd in完都唔請
人生好灰

有bank做都quit?

想裸辭 但唔夠膽
巴打做 bo 咩位

濕鳩credit 比班老屎忽撚到唔想做

爆緊武肺，搵個萬幾2萬博中招咩，抖下好過

裸辭又有咩好怕喎

已經裸辭了 準備做廢青

同樓主一樣
19 fg, 6月裸辭左，因為班老屎忽又藍又暗串我

hea左一個月開始穩點知宜家難穩到今個星期再係甘，我就去做住跟車 外賣算

做埋今個星期就遞信
抖一個月再搵

7月中裸辭 一遞完信過兩日就爆第三波
依家仲未搵到新工 8月中就last day
19fg big4狗

大把啦 呢個經濟情況下好難搵工
有啲Frd搵唔到工走左去做Panda
而家幾好賺

如果有得去旅行會裸辭 但而家辭左係屋企都係浪費人生
同返工無分別 就放棄左

應該係想過完年搵工

上年11月裸辭，到依家都係冇工開
不過依家局勢咁亂，咪當及時行樂
Touchwood世界末日，唔想到最後幾日仲返緊自己唔鐘意嘅工

我
呢排見工見到灰 second in完都冇消息
不過當唞下

見到好多同路人，我個心都定d

我都係

大把

依家失業好正常,,大把人係咁

3月走到宜家都搵唔到，
無咩工作經驗，admin個d份份都要1-2年工作經驗
已經半放棄

唉

咩service line

Tax